---
title: >-
    شمارهٔ ۱۹
---
# شمارهٔ ۱۹

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گل بر سر هم ریخته، کاین روی من است!</p></div>
<div class="m2"><p>صندل بگل آمیخته، کاین بوی من است!</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>سنبل ز مه آویخته، کاین موی من است!</p></div>
<div class="m2"><p>صد فتنه برانگیخته، کاین خوی من است!!</p></div></div>